有個善良知心嘅朋友 真係好過中六合彩

由細到大同屋企人關係都麻麻
老豆老母成日郁d就又打又鬧
好易發脾氣
搞到我個人都脾氣好差 同比較暴力
喺一年幾前工作關係識咗個朋友
佢份人好好 真誠 善良
好包容我嘅臭脾氣 又會不厭其煩開解我
成日勸我要收斂脾氣 同埋做多d導人向善嘅嘢
日子耐左實有回報
慢慢地喺佢影響下 發現自己脾氣真係比以前好
同屋企人關係都好咗
真係好多謝呢位朋友
朋友真係唔駛多 有一兩個好嘅就已經夠
足以改變一生

異性?

以身相許啦

我寧願中六合彩，少咁一個善良知心嘅朋友

到你中左六合彩就未必咁講

我中過

廿蚊

你想講咩
唔會互含

我指頭獎

呢d朋友可以邊度識
遇親既唔係喜皮笑臉玩玩下唔成熟成個細路仔既人
一係就自我中心又唔尊重人既死毒撚

永遠得自己開解人
冇人會聽自己講心事吐苦水

中六合彩好啲

btw真係識人(隔幾層關係嗰d)好多年前中過頭獎
佢從此之後變到好疑神疑鬼 成日覺得人地猴住佢d錢
同埋佢嗰幾年唔知點解好黑仔 做乜都衰
嗰陣屋企人仲話佢中嗰d錢 係集合幾百萬人嘅怨氣錢
後尾唔知嗰條友點啦 不過見到佢咁 我寧願唔中頭獎

真係好睇彩數 我唔知點解就係死好運識到佢
不過我諗都好睇係咩環境
我嗰邊工作環境 人事關係嗰d都比較簡單
d同事朋友都比較單純

無含過你又點知佢會真係當你家人咁保護你，就係含過先會知道佢無論咩嘢事都會當你愛人咁保護住你㗎嘛

巴打心水清